我屌你老母sony

賠錢啦你老母臭化
星期五晚黎死ser

咪係啲mon hunt友囉
平時好日都冇事

一多一玩就死, 最少賠返隻無雙8啦下話

HK PSN 屌你老母 個 Ser廢撚到閪咁
月費服務都咁撚廢

你老母學人收會費，俾撚完錢個server 仲柒下柒下咁
執撚左佢啦！
難得放一日假黎我同玩呢味！

連單機game都玩唔到

賠game la 屌

你老未叫人去睇下個server狀態，仲敢顯示係正常，厚顏無恥到！
賠錢啦屌你老母！除返開一日都一蚊啦

玩到單機

講撚到好似唔洗錢買Mh買psn咁，俾撚左錢架On9

sony尋晚食團年飯呀
死左ser都無人理無人整嘅啦
含啦香港人

食飯冇位賴食客
大家都book咗位

回水

賠償呀diu！

笑話黎

係咪又死左？

屌你老母 想星期日打機輕鬆下都唔得

輕鬆死ser

連唔到+1